有無人有小麥膚色女j圖

假波，不了

第三張bam#

咁都bam？

still photo都睇得出喺硬嘅到底有幾硬

好正

假波

淨係知有幾位會然要Bam

櫻主條女係唔係MFC個條..有冇佢D片可以SHARE

無片sosad

Aika

圖？

黑肉

圖呢

汪可盈幾正

黑肉spotty

第三打撚死你

有套咩生意氣真係j撚死我

sporty

auto correct
btw more
呢d健康膚色好好j

睇完即刻去丁AIKA

aika有套時間停止好撚好j

巴打識貨

Lexivixi cam girl黎
上佢個cam自慰都有得你睇

好假個波

Lexivixi cam girl黎
上佢個cam自慰都有得你睇[/quote]
求link

無aika咁正，有樣有肌肉線有波

AIKA個body真係好fit
快點搾乾我

有排出片出得好密

次次發片日都見到佢

是時候俾番號出嚟

假波都岩咁濫

鯨魚係咪魚？假波係咪波？

喂又搞事

食屎啦一直

屌邊條撚樣響度解密

見到AIKA個名都扯扯地
不過呢排無片出

保護私隱你都解on9 ?

block9 佢啦

仆街又解密

睇完咪算囉
人地講自已野唔想咁多人睇到又解埋
不如你自爆埋比大家睇下?

正評表示支持

好撚嬲

block佢佢都會照解

More

頂一po就解，唔撚再po

舊片

乜鳩都解ON9?

解吖笨柒

巴打
會員「一直」入一入嚟

Admin bam撚左佢就啱
條仆街都唔係第一次咁樣

你條仆街係要玩野

屌你老母

樓主條女好似好白

條友做乜鳩

屌你老母解乜撚野密

胸奴人見到假波都扯唔去
成舊石掛喺心口 不了

推，如果有無碼av仲正

留名睇真波

你條仆街係唔解我嗰張

傻閪

柒頭

後面個毒撚

more

WOW

一定要有佢

Show Blocked User - 一直

個毒撚我冇ig喎

死圖wo 師兄，
黑肉 正

假波到咁都J得落

lm

真係唔知佢做乜撚野

Erika先正
Ebod-181 好j到傻

一直 冇加密貼bam圖
麻煩admin bam咗佢

何麥枒好正

呢條女ice bucket challenge條片正撚到噴精

搵到條女ig

一直又嚟

有病條友，助長cd rom

巴打放錯圖？

lm睇一直解密

Marie 超正

Rachel Cook

岩哂

yes

人渣一直又解

問你咩？on9仔
yes你老味

好柒

以為咁樣唔洗bam ?

SURE LA

健美線條+小麥膚色已經贏晒，假唔假波不在討論之列。

師兄識貨，波唔係重點身型線條膚色先係重要

太劣 唔睇了

你真識食

通常呢d女配個馬甲線，好拎正

一直唔好再入嚟睇，898

終於

唔係丫，仲好串

呢個都有follow

識貨

識食就話姐

我都想食番個

不要再說了.JPG

成日眼見就好多，但真係識唔到

仲有

仲有咩

[quotember]

ember][/quote]
wow

巴打好波

一直又嚟啦仆街

巴打有無update住最新回應

你真係好無聊

講左啦 邊個出手搞埋d小動作先

一直可唔可以唔好搞事hihi

公乜撚野義，d人做cd rom有咩資格睇圖？

咁樣衰乜水

搞事係先加密者 D圖唔係你 亦唔係咩高度機密 做咩要多手
點解要制造不公既情況

見你咁慘 勉強應一應你
D相舊既 一早公開哂 會員cd rom一早見過 無乜解你既價值
你比d新野黎 可能會考慮下

巴打好野

好撚煩

駁唔到?

你條j駁唔撚到

自己開group傾囉 到時你係admin你話事
加密撚話人attention whore 真係特別好笑
你唔係用緊最先用加密黎attention whore

今日買飯見到個後生女18歲左右 又係小麥膚色
隻腳特別正

純文字，btw番工成日見到個大波腰幼小麥色中女，真係見親都硬

真係會特別望多幾眼
平時白白滑滑反而冇咁好feel

有種好神奇既吸引力

推一推

一陣出圖

睇慣h漫會下意識覺得小麥色果d係人盡可夫、性慾深不見底嘅公廁

仲有個星野娜美都好正

lmmmm

高質

真係好波

YES

一直又嚟…

第一條女ok?

巴打
今日J左幾多獲

你又解左幾多密？

拍埋無碼

巴打有無收藏港女J圖

無咩j開港女

條撚樣係到唔開得

一直可能唔鐘意睇呢d

唉頂咪理佢啦

貼本地野真係唔得

岩岩見到分享下

介紹返 nonsummerjack
coser 黎
同你個個差唔多type

唔通要pm？

條友on9咪理啦，阻住po圖

lexivixi?

yes ar

仲有無呀大家

我的黑鬼

愈黎愈高質

有無人睇NAOMI?

呢個有睇，但個樣真係差d

有無咁早呀你條仆街

留名

解夠密未？

有無人幫手po唔好只係我po好嗎

我係第二個post po相都比佢解唒

where

屌你老母東張西望，講行山洗唔洗搵條大波妹講呀

一直呢條友真係好得閒

點解條友仲未比人ban

其實有呢條友既存在呢個功能就已經變左係廢

推

終於有人幫手出圖，thanks

肌肉正

NO

其實點樣分真波假波？

同問

咩名？

洗咩分，有得j就得啦

一直你出去解ptgf果d密啦

一直巴打解呀笨

[member]台妹
陳立泠[member/]

巴打俾d力推

OK

你解撚完未呀屌你老母
睇到燥,食飽飯無屎屙?

又解密又無內容，頂你

咁容易比人解到就唔叫加密
舊登果種加密 要用下個腦先解到
係呢到連仔為左就住班細蚊仔 出個殘廢版加密
班小學雞加左密以為自己好威威 限住唔比人睇 造成一堆狗屎垃圾都加密 加下加下亦好快變成小圈子

舊登果種咪又係一樣咁易解

只不過冇人會好似你咁on9

懶醒低能仔

你會睇到好多平時無上既cd rom上哂水求問點解密
仲有舊登會有小學雞發皮四搵老師

唉癲佬

一直 ching ho ball

雖然解密好撚on9
但係j圖要加密都好弱智

pish

其實我係突登加密引你入來推po, 謝

推呀

無追POST 不過想介紹一位比大家
IG:

好波

做乜9呀你

一直成隻狗咁撚樣 隨傳隨到

想知點先曬到呢啲色呀 唔係唔想黑呀！
試過曬黑 似賓妹個隻又黃又黑
似abc個隻古銅 我唔介意呀
不過係咪天生架？照燈又傷皮膚

你本身係好白定係咩

亞洲人皮膚 唔白 小黃

要搽左油先哂，唔係實變燶

假波，不了
[ember][/ember][/quote]
[ember]more[/ember][/quote]
[ember]
燈光問題 [/member][/quote]
想知點先曬到呢啲色呀 唔係唔想黑呀！
試過曬黑 似賓妹個隻又黃又黑
似abc個隻古銅 我唔介意呀
不過係咪天生架？照燈又傷皮膚[/quote]

無哂人？

last果條女 有follow佢ig
好似打假波 不過都係好撚正

最鍾意黑肉
可惜冇咩人欣賞

巴打有無好野分享

有無多D本地/Asian

同求

NOT BAD

我發現一定要波大先好睇 唔係就好似上面香港代表咁睇落個feel 好大隻

個香港代表係操得幾好隻色都ok，但對波輸左真係會變男人

Ok la起碼唔係岩石波先

naomi

推多一陣出圖

ok

屌你老母
咁快無貸啦

巴打有無好野分享[/quote]
[ember]

成日J依個AV女優[/ember][/quote]
[ember] 但呢個對波真係太假[/ember][/quote]
Ok la起碼唔係岩石波先[/quote]
咩名？[/quote]
naomi[/quote]
有圖未 趕住打j

仆街啦一直

喂無哂人既？？？

無人睇？

睇緊
但有無D係真波

其實鬼妹真係難有真波

K THX

GD

講小麥膚色AV女優
問過小倉奈奈未
求你地打埋佢

btw 自從女朋友知道我鍾意睇佢打J
因為女朋友話太似佢自己，所以bam咗我，淨係唔俾睇佢

巴打高質

咁慘

有圖未

無呀hi你成日解密又無貢獻

好撚正

我都覺

沉哂

幫你推一推

Aika都好撚正

無得輸

有無人仲有好圖分享？

條女有開myfreecams

求link

無人j？

你圖太低質
[/member]

一直又番嚟啦

push

無人？

你貼啦

咁好啦

你都無貨

呢排唔得閒

除左Aika, 有冇人識Emiri? 冷門啲但個人認為正好多

一般，都係鐘意aika多d

不過Aika身型fit好多sporty d就真嘅，好襯佢呢隻膚色

無錯，呢隻身型真係無得輸
反而emiri白果期好似正d

最近一条都走左去曬黑，明明之前超白淨。不過兩隻色都咁好j

AIKA條腹線

好撚掛住小倉奈奈

正

仲有更新

古銅色 小麥色 蜜糖色

係咪同一樣嘢黎

是但啦唔夠圖炒埋一碟算，反正一樣都咁正

永續小麥色

支持呀

Name?

正撚到癲

好想屌呢隻疤狗

有無人都可以貼下？

無人

曹cc小麥色都唔錯

巴打次次都係有圖冇名嘅

要名好麻煩

呢啲叫tan girl

是但啦有得j就j，不用分那麼細

大家都分享下啦

無人接力？

有無唔係鬼妹

賓妹囉

自己上ig la
懶得逐張cap

我都cap左咁多啦

推番先

無人貼圖啦？

睇咁耐都冇欣宜